油尖旺金毛ling

最怕有閃電

想起舊愛ming仔還過電

但不夠詞彙在記憶裏面

我最初抓緊他的雙手，從來不愛自由～

四碎嚟講你都幾高

Thx🙏🙏

只知道 大概不想講再見～

油尖旺金毛Ling看盡世間事

靠 Facebook 抒發感情才是意義～

不知跟他 何能再見面

何事秋風悲畫扇

這晚是被逼來浪費睡眠